「有今生冇來世」除了係態度咸蟲

重要係冇人性